# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 NCUST-MMA
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <zeroto521@gmail.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zeroto521@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-28 17:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-27 16:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: MMCs/__init__.py:127
msgid "Bad Request"
msgstr "请求无效"

#: MMCs/__init__.py:132
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: MMCs/__init__.py:137
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: MMCs/__init__.py:142
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: MMCs/__init__.py:147
msgid "Method not allowed"
msgstr "方法不允许"

#: MMCs/__init__.py:152
msgid "Upload too large"
msgstr "上传文件过大"

#: MMCs/__init__.py:157
msgid "Internal Server Error Explained"
msgstr "服务器出错"

#: MMCs/__init__.py:162
msgid "Handle CSRF Error"
msgstr "CSRF验证错误"

#: MMCs/extensions.py:35
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录后访问这个页面。"

#: MMCs/extensions.py:38
msgid "In order to protect your account security, please log in again."
msgstr "为了保护您的帐户安全, 请重新登录。"

#: MMCs/settings.py:45
msgid "Drop files here or click to upload."
msgstr "拖拽文件上传或点击上传。"

#: MMCs/utils.py:76
#, python-format
msgid "Error in the %(name)s field - %(error)s."
msgstr "%(name)s：%(error)s。"

#: MMCs/utils.py:115
msgid "Invalid filename."
msgstr "无效的文件名。"

#: MMCs/utils.py:123
msgid "Team number is not right."
msgstr "队号不正确。"

#: MMCs/utils.py:125
msgid "Problem is not right."
msgstr "题号不正确。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:94
msgid "Competition of current year don't start."
msgstr "今年校赛尚未开始。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:109
msgid "Solution deleted."
msgstr "作品已删除。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:152
msgid "Randomly assigned."
msgstr "任务已随机分配。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:154
msgid "Please add teacher to assign task."
msgstr "请先添加教师再来分配任务。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:156
msgid "No solutions."
msgstr "无作品。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:206
msgid "All tasks of User deleted."
msgstr "该用户所有任务已删除。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:220
msgid "Task deleted."
msgstr "任务删除。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:257
msgid "Added successed."
msgstr "添加成功。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:288 MMCs/blueprints/admin.py:305
#: MMCs/blueprints/root.py:279 MMCs/blueprints/root.py:296
msgid "The result file is already downloaded."
msgstr "文件已下载。"

#: MMCs/blueprints/admin.py:291 MMCs/blueprints/root.py:282
msgid "No task."
msgstr "无任务。"

#: MMCs/blueprints/auth.py:28
msgid "Login success."
msgstr "登入成功。"

#: MMCs/blueprints/auth.py:31
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: MMCs/blueprints/auth.py:43
msgid "Logout success."
msgstr "注销成功。"

#: MMCs/blueprints/backstage.py:31 MMCs/blueprints/root.py:200
msgid "Profile updated."
msgstr "账户已更新。"

#: MMCs/blueprints/backstage.py:52 MMCs/blueprints/root.py:222
msgid "Username updated."
msgstr "用户名已更新。"

#: MMCs/blueprints/backstage.py:70 MMCs/blueprints/root.py:180
msgid "Password updated."
msgstr "密码已更新。"

#: MMCs/blueprints/backstage.py:73
msgid "Old password is incorrect."
msgstr "旧密码不正确。"

#: MMCs/blueprints/front.py:44 MMCs/blueprints/root.py:75
#: MMCs/blueprints/root.py:356
msgid "Setting updated."
msgstr "设置已更新。"

#: MMCs/blueprints/root.py:118
msgid "A new competition start now."
msgstr "新的比赛现在开始。"

#: MMCs/blueprints/root.py:137
msgid "Competition stopped."
msgstr "比赛暂停。"

#: MMCs/blueprints/root.py:145
msgid "Competition continued."
msgstr "比赛继续。"

#: MMCs/blueprints/root.py:147
msgid "Please start new competition before do it."
msgstr "请在开始竞赛后进行该项操。"

#: MMCs/blueprints/root.py:249
msgid "Account registered."
msgstr "账号已注册。"

#: MMCs/blueprints/root.py:265
msgid "User deleted."
msgstr "账号已删除。"

#: MMCs/blueprints/root.py:378 MMCs/blueprints/root.py:382
#: MMCs/blueprints/root.py:386
msgid "Image updated."
msgstr "图像已更新。"

#: MMCs/blueprints/teacher.py:79
msgid "Score Updated."
msgstr "分数已更新。"

#: MMCs/blueprints/teacher.py:81
#, python-format
msgid "Score out of range from %(lower)s to %(upper)s."
msgstr "分数超出%(lower)s-%(upper)s范围。"

#: MMCs/blueprints/teacher.py:84
msgid "Invalid score."
msgstr "无效分数。"

#: MMCs/forms/admin.py:9 MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/add.html:42
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/base.html:19
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: MMCs/forms/auth.py:19 MMCs/forms/root.py:18
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:11
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:14
msgid "Username"
msgstr "账户"

#: MMCs/forms/auth.py:26 MMCs/forms/root.py:37
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: MMCs/forms/auth.py:27
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: MMCs/forms/auth.py:28
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: MMCs/forms/auth.py:32
msgid "The username is not existed."
msgstr "用户名不存在。"

#: MMCs/forms/backstage.py:16 MMCs/forms/root.py:56
msgid "New Username"
msgstr "新用户名"

#: MMCs/forms/backstage.py:19 MMCs/forms/root.py:20 MMCs/forms/root.py:59
msgid "The username should contain only a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "用户名应仅包含\"a-z\", \"A-Z\"和\"0-9\"。"

#: MMCs/forms/backstage.py:22 MMCs/forms/root.py:62
msgid "Confirm Username"
msgstr "用户名确认"

#: MMCs/forms/backstage.py:25 MMCs/forms/backstage.py:51 MMCs/forms/root.py:65
#: MMCs/forms/root.py:90 MMCs/forms/root.py:100 MMCs/forms/teacher.py:29
msgid "Change"
msgstr "更新"

#: MMCs/forms/backstage.py:29 MMCs/forms/root.py:46 MMCs/forms/root.py:69
msgid "The username is already in use."
msgstr "用户名已存在。"

#: MMCs/forms/backstage.py:35 MMCs/forms/root.py:23 MMCs/forms/root.py:74
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:12
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:15
msgid "Realname"
msgstr "姓名"

#: MMCs/forms/backstage.py:38 MMCs/forms/root.py:35 MMCs/forms/root.py:77
#: MMCs/forms/teacher.py:24
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:14
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:27
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: MMCs/forms/backstage.py:39 MMCs/forms/root.py:78 MMCs/forms/root.py:105
#: MMCs/forms/root.py:110
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:39
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: MMCs/forms/backstage.py:44 MMCs/forms/root.py:83
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: MMCs/forms/backstage.py:46 MMCs/forms/root.py:85 MMCs/forms/root.py:95
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: MMCs/forms/backstage.py:49 MMCs/forms/root.py:88 MMCs/forms/root.py:98
msgid "Confirm Password"
msgstr "密码确认"

#: MMCs/forms/root.py:26
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:16
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: MMCs/forms/root.py:30
msgid "As teacher user"
msgstr "教师用户"

#: MMCs/forms/root.py:31
msgid "As administrator user"
msgstr "协管员"

#: MMCs/forms/root.py:32
msgid "As root user"
msgstr "管理员"

#: MMCs/forms/root.py:40
msgid "Confirm password"
msgstr "密码确认"

#: MMCs/forms/root.py:42
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/base.html:10
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: MMCs/forms/root.py:50
msgid "The permission must select from Teacher, Admin and Root."
msgstr "权限必须从\"Teacher\", \"Admin\"和\"Root\"中选择。"

#: MMCs/forms/root.py:104 MMCs/templates/backstage/base.html:21
#: MMCs/templates/backstage/base.html:87
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/base.html:11
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: MMCs/forms/root.py:109
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_settings/base.html:10
#: MMCs/templates/base.html:41
msgid "About"
msgstr "关于"

#: MMCs/forms/root.py:115
msgid "SOLUTION TASK NUMBER"
msgstr "作品任务数"

#: MMCs/forms/root.py:117
msgid "USER PER PAGE"
msgstr "每页展示用户数"

#: MMCs/forms/root.py:119
msgid "SOLUTION PER PAGE"
msgstr "每页展示作品数"

#: MMCs/forms/root.py:121
msgid "COMPETITION PER PAGE"
msgstr "每页展示竞赛数"

#: MMCs/forms/root.py:123
msgid "DROPZONE MAX FILES"
msgstr "最大上传数量"

#: MMCs/forms/root.py:125 MMCs/forms/root.py:169
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: MMCs/forms/root.py:130
msgid "About Image"
msgstr "关于页面图像"

#: MMCs/forms/root.py:137 MMCs/forms/root.py:149 MMCs/forms/root.py:161
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/base.html:10
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: MMCs/forms/root.py:142
msgid "Error Image"
msgstr "错误页面图像"

#: MMCs/forms/root.py:154
msgid "Index Image"
msgstr "首页图像"

#: MMCs/forms/root.py:166
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:16
msgid "Competition name"
msgstr "竞赛名称"

#: MMCs/forms/root.py:173
msgid "Download logs"
msgstr "日志下载"

#: MMCs/forms/teacher.py:14
msgid "Task ID"
msgstr "任务号"

#: MMCs/forms/teacher.py:19
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:13
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:26
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: MMCs/forms/teacher.py:26
msgid "Leave your ideas"
msgstr "留下您的评论"

#: MMCs/forms/teacher.py:33
msgid "The task is not existed."
msgstr "该任务未存在。"

#: MMCs/templates/base.html:40
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: MMCs/templates/base.html:46
msgid "Welcome to MMCs"
msgstr "欢迎登入"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:53 MMCs/templates/base.html:52
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:67 MMCs/templates/base.html:67
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:69
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/base.html:12
#: MMCs/templates/backstage/settings/base.html:8 MMCs/templates/base.html:69
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:73 MMCs/templates/base.html:72
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: MMCs/templates/base.html:103
msgid ""
"North China University of Science and Technology University Mathematical "
"Modeling Association"
msgstr "华北理工大学数学建模协会"

#: MMCs/templates/base.html:113
msgid ""
"North China University of Science and Technology University Mathematical "
"Modeling Competition system"
msgstr "华北理工大学数学建模竞赛管理系统"

#: MMCs/templates/base.html:114
msgid "Mathematical Modeling Competition system"
msgstr "数学建模竞赛系统"

#: MMCs/templates/errors.html:15 MMCs/templates/front/about.html:17
msgid "Back Home"
msgstr "返回主页"

#: MMCs/templates/auth/login.html:15
msgid "Sign into MMCs"
msgstr "现在登入MMCs"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:19
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:24
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: MMCs/templates/backstage/admin/base.html:14
#: MMCs/templates/backstage/base.html:29 MMCs/templates/backstage/base.html:36
#: MMCs/templates/backstage/base.html:45
#: MMCs/templates/backstage/teacher/base.html:14
msgid "Overview"
msgstr "预览"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:31
#: MMCs/templates/backstage/root/base.html:13
msgid "Competition Management"
msgstr "竞赛管理"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:33
#: MMCs/templates/backstage/root/base.html:14
msgid "Personnel Management"
msgstr "用户管理"

#: MMCs/templates/backstage/admin/base.html:15
#: MMCs/templates/backstage/base.html:38
msgid "Solution Management"
msgstr "作品管理"

#: MMCs/templates/backstage/admin/base.html:16
#: MMCs/templates/backstage/base.html:40 MMCs/templates/backstage/base.html:47
#: MMCs/templates/backstage/teacher/base.html:15
msgid "Task Management"
msgstr "任务管理"

#: MMCs/templates/backstage/admin/base.html:17
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_score.html:7
#: MMCs/templates/backstage/base.html:42
msgid "Score Management"
msgstr "分数管理"

#: MMCs/templates/backstage/base.html:97
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: MMCs/templates/backstage/admin/base.html:8
msgid "Admin"
msgstr "协管理员，您好"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_score.html:14
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:42
msgid "Download all teachers result"
msgstr "下载教师评阅结果"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_score.html:20
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:51
msgid "Download the final result"
msgstr "下载最终结果"

#: MMCs/templates/backstage/admin/overview.html:8
#: MMCs/templates/backstage/teacher/overview.html:8
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: MMCs/templates/backstage/admin/overview.html:21
msgid "All tasks finished"
msgstr "所有任务"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/base.html:9
msgid "Solution List"
msgstr "作品列表"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:7
msgid "Solutions"
msgstr "作品"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:16
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/add.html:11
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:11
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/solution_view.html:11
msgid "Team number"
msgstr "队号"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:17
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/add.html:12
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:12
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/solution_view.html:12
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:24
msgid "Problem"
msgstr "题号"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:18
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/add.html:13
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/solution_view.html:13
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:25
msgid "UUID"
msgstr "唯一编码"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:19
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/add.html:14
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:15
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:15
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:18
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:17
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:28
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:47
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:85
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:38
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:74
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:91
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:61
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:98
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:69
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:58
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:75
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:83
msgid "Delete Confirm"
msgstr "删除确认"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:76
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:65
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:82
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "你确定要删除当前任务吗？"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/solution_list.html:82
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/check.html:71
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:35
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:88
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:42
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:71
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:100
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:95
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_solution/upload.html:16
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/base.html:9
msgid "Method"
msgstr "分配方案"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/base.html:10
msgid "Teacher View"
msgstr "教师视图"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/base.html:11
msgid "Solution View"
msgstr "作品视图"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/base.html:14
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:43
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:8
msgid "Random"
msgstr "随机分配"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:10
msgid "Manual"
msgstr "手动分配"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:22
msgid "Random Confirm"
msgstr "随机分配确认"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:28
msgid "Are you sure you want to randomly assign?"
msgstr "你确定要随机分配任务吗？"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:29
msgid "If there were assigned, data will be deleted."
msgstr "随机分配后将删除之前的数据。"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/method.html:38
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:45
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:74
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:103
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/solution_view.html:14
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:13
#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:9
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/solution_view.html:15
#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:14
#: MMCs/templates/backstage/teacher/overview.html:21
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: MMCs/templates/backstage/admin/manage_task/teacher_view.html:52
msgid "Clean"
msgstr "清空"

#: MMCs/templates/backstage/root/base.html:8
msgid "Root"
msgstr "管理员，您好"

#: MMCs/templates/backstage/root/base.html:15
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/base.html:9
msgid "Competition"
msgstr "竞赛"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/base.html:10
msgid "History"
msgstr "历史信息"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:7
#: MMCs/templates/backstage/teacher/overview.html:29
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:12
msgid "Stop"
msgstr "暂停/结束"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:17
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:28
msgid "Are you sure you want to start up a new competition?"
msgstr "你确定要开始新的竞赛吗？"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:59
msgid "Stop Confirm"
msgstr "暂停确认"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:65
msgid "Are you sure you want to stop this competition?"
msgstr "你确定要暂停或结束当前竞赛吗？"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:88
msgid "Continue Confirm"
msgstr "继续确认"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/behavior.html:94
msgid "Are you sure you want to continue this competition?"
msgstr "你确定要继续当前竞赛吗？"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:6
msgid "Competitions"
msgstr "竞赛"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:17
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_competition/history.html:33
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/base.html:9
msgid "Personnel List"
msgstr "人事管理"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/base.html:13
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:52
#: MMCs/templates/backstage/settings/base.html:13
#: MMCs/templates/backstage/settings/edit_profile.html:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "账户设置"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/base.html:18
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:54
#: MMCs/templates/backstage/settings/base.html:14
#: MMCs/templates/backstage/settings/change_username.html:7
msgid "Change Username"
msgstr "更改用户名"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/base.html:23
#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:56
#: MMCs/templates/backstage/settings/base.html:15
#: MMCs/templates/backstage/settings/change_password.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:6
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_personnel/personnel_list.html:89
msgid "Are you sure you want to delete this teacher account?"
msgstr "你确实要删除该教师账号吗？"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_settings/base.html:9
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_settings/base.html:11
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_settings/logs.html:10
msgid "Download user operation logs"
msgstr "下载用户操作日志"

#: MMCs/templates/backstage/root/manage_settings/logs.html:16
msgid "Download system error logs"
msgstr "下载系统错误日志"

#: MMCs/templates/backstage/settings/base.html:4
msgid "Profile"
msgstr "账户"

#: MMCs/templates/backstage/teacher/base.html:8
msgid "Teacher"
msgstr "教师，您好"

#: MMCs/templates/backstage/teacher/manage_task.html:64
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: MMCs/templates/backstage/teacher/overview.html:33
msgid "Contiue"
msgstr "继续"

#: MMCs/templates/backstage/teacher/overview.html:37
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: MMCs/templates/backstage/tips/no_solution.html:4
msgid "No solutions"
msgstr "无作品"

#: MMCs/templates/backstage/tips/no_start.html:4
msgid "Not started / paused / ended"
msgstr "未开始/暂停中/已结束"

#: MMCs/templates/backstage/tips/no_task.html:4
msgid "No tasks"
msgstr "无任务"

#: MMCs/templates/front/index.html:14
msgid ""
"North China University of Science and Technology University Mathematical "
"Modeling Competition Management System"
msgstr "华北理工大学数学建模竞赛管理系统"

#: MMCs/templates/front/index.html:18
msgid "Sign in Now"
msgstr "立即登录"

#~ msgid "Error in the %(name)s field - %(error)s"
#~ msgstr "%(name)s字段中的错误-%(error)s"

#~ msgid "No solutions"
#~ msgstr "无作品"

#~ msgid "Mathematical Modeling School Competition Management System"
#~ msgstr "数学建模校赛管理系统"

#~ msgid ""
#~ "North China University of Science and"
#~ " Technology Mathematical Modeling School "
#~ "Competition Management System"
#~ msgstr "华北理工大学数学建模校赛管理系统"

#~ msgid "File type"
#~ msgstr "文件类型"

#~ msgid "The file type should contain only a-z."
#~ msgstr "文件类型应仅包含a-z。"

#~ msgid "The file type is already in use."
#~ msgstr "文件类型已存在。"

#~ msgid "The year of %(year)s Competition deleted."
#~ msgstr "它将删除%(year)s的所有数据。"

#~ msgid "The year of %(year)s Competition start now."
#~ msgstr "%(year)s竞赛现在开始。"

#~ msgid "Competition state switched."
#~ msgstr "竞赛状况已更新。"

#~ msgid "File type added."
#~ msgstr "文件类型已添加。"

#~ msgid "File type deleted."
#~ msgstr "文件类型已删除。"

#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "组织"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the current competition?"
#~ msgstr "你确定要删除当前竞赛吗？"

#~ msgid "It will delete all data of %(year)s."
#~ msgstr "它将删除%(year)s年的所有数据。"

#~ msgid "File Name"
#~ msgstr "文件名"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Team number is not right"
#~ msgstr "队号不正确。"

#~ msgid "Mathematical Modeling Association"
#~ msgstr "数学建模协会"

#~ msgid "Mathematical Modeling Competition Management System"
#~ msgstr "数学建模竞赛管理系统"

#~ msgid "Tasks Management"
#~ msgstr "任务管理"

#~ msgid "Leave your ideas."
#~ msgstr "留下您的评论"

#~ msgid "Please start current competition before do it."
#~ msgstr "请在开始竞赛后进行该项操。"

#~ msgid "The result file is downloading."
#~ msgstr "文件下载中。"

#~ msgid "Only jpg, jpeg or png!"
#~ msgstr "只有 jpg、jpeg 或 png!"

#~ msgid "Start Confirm"
#~ msgstr "开始确认"

#~ msgid "Competition Name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No Tasks."
#~ msgstr "无任务。"

#~ msgid "Fork me on GitHub"
#~ msgstr "在Github上拷贝该项目"

#~ msgid ""
#~ "North China University of Science and"
#~ " Technology Mathematical Modeling Association"
#~ msgstr "华北理工大学数学建模协会"

#~ msgid ""
#~ "North China University of Science and"
#~ " Technology Mathematical Modeling Competition "
#~ "Management System"
#~ msgstr "华北理工大学数学建模竞赛管理系统"

